{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039974",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2135580960/yeongdeungpo-hotel-yolo-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698995406755&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6171132&destination=%EA%B4%91%EB%AA%85%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976383733&latLong=37.445068%2C126.864702&sort=RECOMMENDED&top_dp=38182&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=233485631&selectedRatePlan=296434105&expediaPropertyId=66705655&searchId=e6e91cf2-b049-4de2-bb9a-21732d114174",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영등포 Hotel Yolo"
    },
    "text": "永登浦Hotel Yoloはロッテアウトレット - ソウル駅店、明洞通りのような観光地が近くにあります。 南大門市場および光化門も車で近い距離に位置しています。 公共交通機関の利用にも便利ですが、永登浦市場駅は徒歩2分の距離にあり、永登浦区庁駅も約11分の距離です。 当ホテルは計17室の客室を保有しており、チェックインは22:00から可能です。 チェックアウト時間は正午です。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項は事前にご確認ください。 また、特別チェックインのご案内では、事前にご連絡してチェックインのガイドラインをご確認ください。 宿泊施設に着いたらフロントデスクのスタッフが手伝ってくれます。 チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金デポジットが必要であり、写真付きの政府発行身分証明書も必要になる場合があります。 チェックインは満21歳から可能で、ベビーベッドは提供しておりません。 ペットと一緒に宿泊することはできず、共用エリアでは無料Wi-Fiを提供しています。 喫煙は指定された区域でのみ可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルYoloはどのような観光地に近くにありますか？",
            "answer": "ホテルYoloはロッテアウトレット - ソウル駅店や明洞通りなどの観光地に近く位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルYoloの近くにはどのような市場がありますか？",
            "answer": "ホテルYoloの近くには南大門市場や光化門などの市場があります。"
        },
        {
            "question": "公共交通機関を利用する際に便利な場所にホテルYoloはありますか？",
            "answer": "ホテルYoloは公共交通機関を利用するのに便利な場所に位置しています。永登浦市場駅は徒歩2分の距離にあり、永登浦区庁駅も約11分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルYoloは何時からチェックインが可能ですか？",
            "answer": "ホテルYoloのチェックインは22:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルYoloのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルYoloのチェックアウト時間は正午です。"
        },
        {
            "question": "ホテルYoloでの新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "ホテルYoloでの新型コロナウイルス感染症に関する制限事項は事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "ホテルYoloのチェックインについて特別な案内はありますか？",
            "answer": "ホテルYoloのチェックインについて特別な案内がある場合は、事前にご連絡してチェックインのガイドラインをご確認ください。"
        },
        {
            "question": "ホテルYoloのチェックイン時に必要なものはありますか？",
            "answer": "ホテルYoloのチェックイン時には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金デポジットが必要となります。また、写真付きの政府発行身分証明書も必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルYoloのチェックインは何歳から可能ですか？",
            "answer": "ホテルYoloのチェックインは満21歳から可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルYoloではベビーベッドの提供はありますか？",
            "answer": "ホテルYoloではベビーベッドの提供はありません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒にホテルYoloに宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にホテルYoloに宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルYoloでは無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "ホテルYoloでは共用エリアで無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルYoloでは喫煙はどこで可能ですか？",
            "answer": "ホテルYoloでは喫煙は指定された区域でのみ可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 351,
        "QA": 646
    }
}